(急)電腦清完塵後不停重開機

見太耐冇清塵打算開蓋簡單清一清風扇啲塵(有拆開顯示卡黎清)
點知就開唔番機 底板著左一下紅燈就熄 不停重複 之前都自己清過冇事架 巴打們求救

重覆抽插

顯示卡？有試過重插都係咁

所有野呀， 特別係 ram. 吹下個插曹

試下重新拔插條ram再開機
90% 係呢個原因

試過都唔得 我冇拆開過Ram

你用內顯試下先

放返啲塵入去

有冇插顯示卡風扇

99.9%有野鬆咗

將全部線拔插吓試吓

顯示卡，ram
用擦膠大法！

搞掂了 原來顯示卡槽入面有粒塵 眼殘睇唔到 吹走就開到機

唔該各位大佬 以後清塵都有陰影 搞到出哂汗

所以結論都係抽插解決
以後google入黎既有緣人記得要瘋狂抽插

+1
&拆機時燈光好重要，太暗有塵入咗插糟睇唔到就會有問題。